男朋友越黎越冷淡

自問樣中上 身材唔差
但係自從上年六月佢話出去示威之後 每次返黎都話唔要同我做
明明以前我地每個禮拜都起碼三四次
而家幾個月都無一次
係唔係出面既女天使餵飽左佢
利申：黃絲

拉

我好唔開心 唔好拉

去搵藍絲安慰返你囉

你老母就天使戇鳩仔

點樣安慰
利申：處女

show blocked user

抵你屋企人送你入青山

善用起底功能
Show blocked user 老母麵追擊手

你含啦

請善用不推文功能

你啲咁既藍屍天使同你老母出去比啲呀伯呀叔中出完做免費北菇雞仲好意思講既？